點解分左手之後會咁想再次拍拖

係習慣左有個人係自己身邊 定係未完全習慣自己已經單身
之前未拍過拖完全唔恨拍拖
可能習慣左

可能想搵個水泡

搵水泡好仆街
利申做過兩星期水泡

活在大海只可以漂泊

內心對女人嘅渴求

所以就算內心唔係好鍾意ex 都會有可能過左一排就想同返ex一齊 習慣左

再過多一排會好啲嘅

我就係咁

我就係咁 呢排我都同返ex一齊 犯賤

因為你on9啊

搵多啲朋友聚下好過

利申 做左人地三個月水抱

唔好害人